［車區］史篤城 vs 車路士

Kick off: 18/3/2017 23:00

冇夏世三睇

無Hazard

法比又無 唯有丁住pedro先

永續雲爺爺

big game

雲爺爺

點解阿妓年年下半季都收皮

廢囉on9

no hazard

麻友

希望柒頭安今場生性

點解呀？

放心，今場有薩克達既安

夏神傷左？

領隊廢
有d本身踢得唔差，但可以愈踢愈廢
比爾連係咁，高基連又係咁
明顯係領隊問題

根本成隊除左山狗都係垃圾

轉返爆炸頭啦

卡蘇拿唔差嘅 係年年都有段時間大傷 跟手阿記就收皮

阿狗隊醫得啖笑😂

NBC SN 英文
acestream://8ecbfb9d9849ea1af42cc8501d0dafd4c72d4b66

冇左卡蘇拿連奧燒都廢埋
早幾年冇錢都踢得好過依家

阿狗隊醫世界級

其實仲有施治

施治都膠化咗

有冇sopcast link

Moses +AZP又俾鳩治撚

柒頭安今日用咩髮型出戰

唔准你咁講安仔

夏世三點解後備都冇？

安剪完個柒頭上埸表現好喎

any eng link

140544 俄佬

夏神

有預感今日安仔入波
已為一眾反安 準備好氧氣筒

原來無正選

等睇干地 全場煩膠鳩叫 緊張擔心樣

班反安潛左幾個月啦

你幾時躝阿 煩膠

沙基利做咩後備都無？

點解仲未播波

世三傷左？

咪同老鼠隻funson認真啦

唔係傷左一段時間啦咩

今場冇世三等比人456

有喇

咁關心 做埋車狗算啦

係咩 無留意

sop://

sop://

sop://

安咁快又變返柒頭

開波

有冇巴打有電話link?

where is hazard

facebook有live

連登好少人睇

安俾完波不了之後企喺到唔走位想點

垃圾車都好睇

相撲

高登直頭無人
btw呢到一場完到一個post

冇留名姐

爆炸頭安=辣殺

West Ham United 0 - 1 Leicester City

馬迪搞乜

鬼

對面幾進取

柒頭安

反雲又贏

West Ham United 0 - 2 Leicester City

w22

球霸diego
爭波踢

今日做乜鳩

噓乜鳩
踩腳喎

史迷咩事boo dc

今日成隊都鳩下鳩下咁

雷斯已經閘左幾下

d講波佬仲要唔提
我屌曬佢地老母

要輸了

李城奪歐聯不是夢了

柒頭安半場入更衣室剪頭髮啦屌

同一時間咁多場
分散晒掛

踢得好急

干地搵左髮型師更衣室等緊

無法比無世三派牌匾 攻勢差左好多

柒頭安冇腳好波

安已回復正常

安D走位完全冇用
甚至喺阻住人走位同傳波

安

屌 韋

你老母個臭系安

冇咗世三差好遠

安仔靜待機會

中場好轉返個髮型啦

第一次見古圖斯著黑色衫

夏季好躝

阿朗食塵

球員都屌得 點解教練唔屌得
一開波就緊張驚青 真係好難頂

專心踢波啦 沙皮

柒頭安咁樣下下斷波唔係辦法

dc又搞事

costa已經比對面搞左幾下

吹乜鳩屌
球證係咪on9

dc幾燥 俾人mark到好實

哥狗10分鐘坐咗落地下幾多次

哥狗上晒火

佢係比人搞喎

哥狗可以踢返波未

Mark得實唔緊要
咪摸身摸世

比人狂拉

dc忍左咁耐今埸要爆了

明明就吹左
講波佬話無吹
係咪on9球證同講波佬

Feel到今場ayi後備出黎入波

阿朗最高速

Feel到阿衣最後十幾秒出黎踩草

個場幾跣下

0:1

反安

安 1:0

w22 0:1

W22

安開季了

30秒

-6到

掃阿朗腳
仲以為阿朗自己柒

反安又收皮

安仔

反安又輸

。。。

-6足球

罰球王安

契仔安：仲叫我躝

入左

罰球王安仔

金章

反安之路難行

安仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌安

咁都得

w咁撚陰濕

安又入罰球

岩岩反金章既同我企出

罰球王番來了

-6仔

都話安仔今場最小三球

咩事.............

同我平時跑步差唔多速

poty

你地兩個咁同步既

百屌成材 就是這樣

嘻嘻

金章屌打世三

好似朗拿甸奴影子

反安成功

diu 呀

連安都覺醒埋

反安？不了

安
1:0

入左都唔知咩事

安仔一直都好努力 決定唔反安了

迷安必須反安

又想刷fka

氧氣筒已準備

雖然好撚憎安
但呢球唔係-6啦
描住嚟射嘅

威廉的軌跡

以為龍輕鬆接實，點知入埋

金章安解放個頭=解放罰球

佢自己入左都唔知
即係鳩射 達Q

神安

球證都慢咗吹入波雞
入波個吓成場時間停頓

柏度

安：散下步又入波
洗乜好似世三咁躝黎躝去

係咪繼續反安 佢就繼續入波

Pedro

車迷必須迷安及反摩

又要拎-6波遮醜

繼續屌打安，等佢入多兩球

luiz pedro

話說點解安個頭又爆返

柏度勁到

係安慶祝先知入左
以為角球

Pedro啲逼波真係癲

入更衣室剪頭髮啦垃圾

有無搞撚錯啊

ok我放棄反方

韋利安d頭髮咁快咁長既?

反安同我出黎

佢好似唔係打算射嗰個位
入左佢都呆左下
安： -> ->

癲狗柏度

我地球皇安又入波
永續安仔

對面明搞沙皮

對面係咁辣哥狗

安依d擺定個波先識踢波

死－6

無剪過
上次果個綁出黎既

李城已經兩粒

以為出界

球證

dc

入撚咗都唔知

對面戰術：辣到哥狗紅牌

哥狗忍唔住

Costa 真係慘

對面班仆街

costa呢下跨張左d喎

Costa遲早出事

安仔會入多球令到反安永久潛水

哥狗會唔會紅........

dc忍不到了

同功夫足球個球證有乜分別

自己猛甩波仲發老脾

哥狗

俾人打完要食牌

張牌係比哥狗argument唔係訓果下 應該

feel到dc今場會入波

達哥要爆了

哥狗冷靜

係 全部多手多腳專登去辣

個球證係咪有份有order辣哥狗

COSTA成係想搏人犯規

cahill

今場係咁搞DC

哥狗未食藥，準備11打10

Dose唔夠

自己飛出去仲嘈想食牌

換我出黎啦干爹
好凍呀

呢假真係插得假左D

以怪制勝

安d罰球返黎了

willian視野

半場史城肯定換高治屌打車

我有無眼花
安識比呢d波

麻煩干爹半場落重藥

我安有腦

咁都j

安今場

pedro 狗衝嗰陣好似企鵝

安仔後腳

射啦安

卡吐
呢著上兩年既佢呢下一定唔會出黎拎

雷斯呢下

仲有咩好講

金章為左拎金章

West Ham United 1 - 2 Leicester City

喺囉
不了個位仲差其實

安仔真係一啖砂糖一啖屎

雷斯左腳傳得咁靚

kante又想玩遠射

其實第一球史篤有球踩腳
應該紅左對面一個

角大

可能佢腰力唔夠

kante下撞射好似傳波咁

只有砂糖冇屎

好過飛機

安仔回來了

個下踩到盲既都睇到
仲要係個波傳走左先踩

馬迪隱撚左形咁

azp

球證>kante

馬迪真係越踢越廢
越踢越驚青咁

屌係wo 仲有高治

哥狗忍住.一有機會射爆佢

on99

安好多後腳

屌你哥狗比摩西啦

雷斯

costa扭埋入龍？

沙皮冇左腳

Luiz

依家先得閒睇 金章個球入得靚唔靚？

咁都叫無心
無望波頂個喎

史篤城做咩野
打得咁狠既

屌你屎城

賤狗

矛到

唔好傷阿

屌你雷斯成日都俾人搞

扮夏神

禁區左邊罰球

呢下明抽水

屎城真係仆街黎

唔好有事

做乜春都無牌緊係抽盡水

其實喺對面龍派膠

luiz 個身型真係好撚好j

世三可以傷 雷斯都唔傷得呀

屌你好撚痛

史篤城不嬲都係咁踢

屌你老母黃都無張

佢傷真係冚家鏟

擺明要人唔要波

左肩好似有事

2個都唔好傷

男神比人 是常識吧

球證下下俾得益
foul又無牌
想點

罰球王安返來了

街場都無踢得咁茅

又角大

角

街場咁踢比人開波啦

角大魔

角球 嘻嘻

摩西又搏到角球

Moses 都時間停頓

刷角

愛華轟快入

街場正常啲人55波都已經收腳啦
有幾何矛

又角

哇屌你又鏟

茅到...

有摩西何止角大
角其他都刷到

覺得應該買番個頭槌王番黎
到時456對面不是夢

有牌未呀球證屌你老母

比牌未

想當年炸彈 今已變男神
幾時都話男人越成熟越值錢

安喺不了前面想點
想突破又唔得
又唔喺現位幫波
阻住

冇牌？

屌你咁都唔黃

along

朗

魔鬼隊呀？

差啲

你唔好阻住其他人j佢啦

太正

阿朗

阿朗差啲

角大竟然

無黃屌你老母

我比得令

moses依下傳得咁靚

阿朗
射得太正

不了靚傳波

靚走

咁近都把握唔到

個走位又幾靚

睇人既姐
有d mk仔成隊都茅開

柒頭安成日阻住摩西
同柏度調位啦屌

連角大都傳到呢啲波

我遇到呢啲我實同佢鬥唔收腳

踢場街場冇左隻腳唔化算和手足

簡迪好波

Kante is everywhere

有啲食身位都屌7你

人點對我我點對人

屌

又輸頭

又係高波

On9咁樣推人

嚇撚死咩

好彩

好彩Offisde

嘩屌

無效？

屌嚇撚死

offside

屌你老母 1-1

嘩屌 平安鐘

推得好撚明顯

又俾人話啦

屌你嚇到尿都咇幾滴出黎

嚇死

屎都賴埋

球證原來剩係反dc

嚇死人

咁推人食屎啦

唔入 好彩

點解唔當入既

推尻人

好彩越位咋

又黑哨

認錯人？定foul推人？

好彩 吹得o岩 成件推低

潛水了

認錯人

新例

azp比人推1跌左

有人犯規

抵撚死啦
咁撚茅

有個多手怪
個入球唔關事

吹offside定係推人

黑哨都出埋

有越咩

foul

嚇撚死 推人

唔係offside，azp比人推

btw牙朗又走甩人

旁証好波

認錯人
應該要計入

好驚傷
好撚狼

ON 9 足波 , 黑哨黑撚到 好心就加即時重播技術啦 , 垃圾運動

應該係啦 一野加力推跌左

差DD
快D入多粒呀

其實係咪無offside
新例係唔係無參與進攻就算offside都唔計?

達哥今場keep到水準

Foul?

between，又輸死球

越位定犯規

其實唔推azp都應該阻唔到球波入

唔係azp 比人批左下咩
但個下同入球冇直接影響

明顯推人 唔駛傾啦

nbc果度寫offside
但其實係吹犯規？

無offside 但推人

應該吹推人

高治出黎就仆街lu

不過個下守得差係事實

應該係吹犯規在先

咁堆都唔foul就食屎啦

第一點冇人爭

死球防守廢到

的確有推人阿

吹越位
最尾球證係高舉隻手吹

旁述話吹推人

旁證咪做左個推人既動作

馬迪

痴線moses果球點傳出黎

推人呀師兄

YS,好彩旁證見到

4424重現

12m

12碼

傳唔難
睇到有人先

講波佬話onside but pushing

雞曉

出事了

球證又做乜

個旁證咪做左動作..吹推人囉

Pen

on9 Cahill

WTF

Cahill

咩料呀 吹乜Q 12碼

屌你老母沙皮狗無人踢就躝啦

卡希

on9

12馬

守到既

on撚9

Yes牙，俾埋12碼啦傻鳩

PK

駛撚推咩仆街

咁都12碼

好似係有動作

打左下人
但打人個下同入球冇直接影響

衰多手

靚射 屌

咁撚樣既接觸吹pen

哥狗死都唔傳

邊有foul你老母

咁都吹?

如果咁都唔吹，真係玩得wwe

ON9卡希爾

我屌 馬迪

應吹又唔吹 唔應吹又亂吹

有冇CS

係吹越位呀
呢下先係推人

卡希爾今季真係咩犯錯都試過

屌你老母卡希爾

球證知道自己頭先 ON 9 左 知錯能改

卡希先岩

英超球症真係垃圾黎

卡吐到晒都推
不過咁都吹

咁都pk

今季卡希爾送左咁多分比對手

靜啦

又冇clean sheet

on9 1:1 今場

屌你on9卡希爾

molamola

關雞曉咩事
好明顯球證on9啦

洗撚推咩而個位

咁無謂嘅犯規

我覺得依球無問題，keeper要晒仲抽水12碼正路

costa準備紅

咁佢真係有推人
仲要幾明顯

雞翼係咪on9架 卡吐點睇都接晒啦

半場換走哥狗啦
好驚佢紅牌呀

costa點樣呀

上唔到大台始終上唔到

打撚夠未呀

垃圾車

對面下下辣落嚟牌都無張
呢度輕輕一推就12m

唔掂得打乒乓波啦

明顯還雞

屌哥狗咪撚咁燥

咪喺
咁都吹

話唔係12碼既唔識睇波

哥狗冷靜呀

手賤
推咩春

依球點樣唔吹呀 ? 咁大動作推鳩人地

巴塞隻蘇狗 掂下都仆哂街啦

史城死全家

你收皮啦

咁踢人都無牌

對面食牌咪呀 屌你老母球證

fa死全家

最撚識係你呀

屌你踢波定踢人
你老母

禾達斯唔係避卡吐先跌

Showcrass咁都冇牌

咁都無牌， 食屎啦

認同 咁推人法都唔吹

Both

對面全隊斷腳啦

哥狗忍撚住唔好爆

哥狗踢得好辛苦

今場打交味濃

不了

衝頂既恩迪點offside 企定定個件係比軒奴

梳高斯呢隻又係賤種
之前剷撚斷ramsey隻腳然後扮撚哂傷心喊住走

認同

紅埋就仆街 忍住阿 今場好膠

依家抽水，根本要屌卡希爾on撚9

下季好躝返去後備喇

哥狗係咁比人搞

哇屌你老母史篤城

哥狗踢埋呢季去中超啦

上場hazard
今場costa

又搞沙皮

斷腳先有牌

打緊功夫足球？

巨人殺手 加油

換走dc啦

屎城全撚部都係仆街黎

Costa bb

明顯係有心係咁撩沙皮 屎城隊波幾時變到咁撚賤

成督屎真係咁多年都係MMA格

40分鐘終於有張牌

死仆街史篤城
我屌你老母

屎城成隊一齊死啦

擺明針對住痴線佬黎踢

Costa

史篤狗屌你老母

今場唔關哥狗事啦 5分鐘比人踢三次

賤開

遲早紅牌

咁搞一係紅dc 一係紅對面

對面好醒
好多小動作整嬲哥狗

個球證廢廢地壓唔到場

屌係 成場波 踢波定踢人

我估哥狗入波

踢到咁先黃

dc忍撚到都算好嘢

直頭唔撚識吹

不過都好多年
呢隊車對爛仔隊就處下風

不嬲爛仔開

jer撚住沙皮 痴撚線

屎城係近代MMA足球既表表者

沙皮狗交足戲

已經唔止撩 下下勇武隊埋去

駛唔駛踢得咁撚肉酸啊屌你老母

場場都比人咁踢
遲早有人傷

對面功夫足球

一早被熱狗超越左啦
不過今場好撚癲

我夠知無off 但個球證真係吹越位呀嘛

咁推法都唔吹 人地屌黑哨我都冇野講

夏世三一早知對面咁辣

冇乜辦法 下半場平安鐘都得

屌柏度

個球證控唔到踢

邊撚到功夫
係衰撚過功夫足球

兩隊鬥快紅

我摩帶起功夫足球

咁撚樣都係交戲，你有無踢過波嫁，收聲啦屌你老母

pedro 差啲

dc d控波真係好垃圾

太想攞角

咁又比唔上熱狗既

哥狗真係會比人打死 球証做野未？

呢場不相伯仲

好彩世三冇落場，仲癲撚過曼聯果場

哥狗唔好打呀

史篤城真係好賤

換撚左哥狗佢啦 呢幾場都唔知踢乜尻

屎城 vs 熱狗應該係拳館搞先啱

下半場對家實用高治頂死轟

對面出埋哂陰招 個球證又垃圾

今場唔好入哥狗數住 比人打到仆街點踢

今場都關佢事

呢場比人重點招呼好難發揮既
寧願乾爹換走佢
費事打少個

呢場咁既波，和都收貨，咪紅牌同受傷就得

今場算好好

李城又贏波

對面咁撚樣踢 出法比有無用

今場格梗出 一定傷上加傷

我寧願佢紅左佢 下場水晶宮
再下場對鏝出返黎

咪撚柒係
掂到波都還神啦

Luiz又比人撞

開始急
下下放長傳

唔傷都還神先岩

我怕佢比人紅多過比人打死，佢咁撚好抽

斷腳啦史狗

對波無人惡得起先慘

打波定打人

講真有用 對功夫就要靠演技

打撚死啲球員啦不如

對面茅撚到

依d波先好睇
上一代 人地韋拉 堅尼個個都咁踢架啦

殺傷戰術

屌你老母屎篤城

功夫足球痴撚線

紅左今場分分鐘1分都無呀

今場會死幾多件？

屌你老母 踢波定踢人呀

球證可能驚紅人會比人打死

Feel到足總會秋後算賬
重罰車

咁你上youtube睇啦

優良傳統

打交定踢波

MMA tackle 都出埋

打352啦
依家好亂 仲要靠沙皮狗回後攞波

電欺真係唔好彩

風流波踢到飛沙劈石

控制不到球員

但我地少左幾件巴哥艾辛 冇以前咁硬

屎城班人見你跌分分鐘質多一腳

節奏俾人打斷晒

全盛時期 成篤屎 熱狗 定 六獌 可以茅d

需要出法比表演一下

Feel到火藥味

屌你下下都落手

六獌係摩姐

屌你D屎迷仲係到叫wanker
屌你老母

自己隊波又唔似疤咁有球證照顧
又無人可以鬥惡
單方被打

睇過全盛布力般未

都係全盛南韓最勁

咁梗係因為佢

雷丁

曉士係咪學摩狗

暴力般都唔小野

踢功夫足球針對我車

呢隊垃圾專踢龍門

屌你原來對面踢到咁先得2張牌

曉士教既球隊不嬲茅到西

呢幾隊可以夾埋搞個另類比賽。
鬥快打到對面繼續唔到

史篤城下季波衫

成日覺得kante係好波，好搶得
但硬係好似無左種火氣 壓場咁
唔似巴哥踢果陣牛咁眼 想殺人果種氣勢

尾15分鐘完全亂到仆街

對面茅係一回事，但仆街卡希爾又派膠係事實

要俾足總扣分lu

卡希爾食屎啦

cahill快撚d收皮啦，下季隊長唔該唔好比佢做。

cahill真係好麻麻 其實ake可以頂佢個位啦

好無謂依下

agger 要十二碼

自從換哂成班細細粒

馬迪隱晒型
柒頭除左個球入波完全唔知做乜鳩

其實ake可以爭下正選

卡吐明顯接晒

躝啦雞曉
下年我轟大把人材

蘇馬究竟搞緊咩 點解唔比卡希坐下後備

對天鵝，阿狗加埋依次，3次膠直接累全家

踢DC果下，出到去歐洲，一早紅左
點會得黃

屌你老母廢車 咁都俾人入

下半場踢番場好波啦

還我法比

佢真係好撚可愛

現役有火我諗係得隊長 威勢依然
哥狗又拎住張牌發唔到癲

佢個樣天生已經唔係呢類型

好撚認同 但好難唔係佢

一開波就俾得牌啦

kante個樣好稚氣

卡吐準備好拎都要多手

硬係覺得再唔換走哥狗佢今場紅

個下眼尾點都睇到卡吐出迎接晒啦 當你發雞盲睇唔到打左咁多年後衛點會唔知個波吊入個d位龍門唔撚出架大佬 推佢把撚咩

換法比啦屌

英超個尺度咁大
有班照顧開既小花，出到去歐洲賽咪仆曬街，下咁都吹我? 平時我都無野

隊長有火都冇得出 = 冇

依家成隊有少少火既得雷斯 哥狗 夏神

佢今季都on9左好多獲
睇親佢派膠都好撚嬲
屌你老母隔幾場就爆一獲

講波佬仲話緊
我屌你老母d講波佬又廢又唔中立

azp 安 法比都未到世三啦

我地個班都係被人踢開既小花

一個後衛一季派咁多次膠
絕對唔及格

唔好玩啦
話用Happy踢雞曉個位
之前咪試過
差到仆街
企位又錯晒
傳波又醫院

Chalobah，之前有場佢好似有即刻沖埋去幫拖

哥狗唔係有火, 係燥
巴哥果種係 "如果你夠膽掂我我就要你好似辛達路斯咁" 既霸氣

世三係度對面無紅都多幾張黃

肯定過晒先比人落腳

比人剷得多 夏神就會上火

有冇機會出切 佢打世三位

ake又岩腳 又唔錯
點解唔比機會佢

贏緊都唔會出
和波出佢做咩

好似辛達路斯

暫時無人好過佢唔代表佢打得好bor

一早講到明下季佢就唔撚應該繼續正選，唔講防守，佢係進攻一場係佢個位斷幾多次

擺老烏、跣腳、送12碼，cahill今季有咩未試過

最慘無人頂到佢個位
屌屌屌屌屌
下季同我躝落後備

下半場再係咁就要出巴塞絕學，做大戲

下半場最驚哥狗拎紅

紅牌

魔鬼隊

ake頂唔到佢個位咩

咁都要拎出黎bin

隊波始終正常運作... 唔會輕易換正選啦..

Cahill點差都好最快都下季先bench啦
唔覺後備有人好過佢

哥狗 我覺得算係有火
但佢既火 唔係個個鐘意姐
佢爭勝心好撚重 上年除外

雞囂唔係到邊個隊長

ake未試過，我覺得值得比機會佢試

你估我地係疤
俾人收山都無牌啦

打機咩順風順水換走個打足咁多場既隊長

後備都唔多見佢，唔會即刻搵佢頂Cahill啦

Azp luiz matic

雷斯？

雷斯大機會
azp都好不過企出黎唔似領袖

平時茅開既熱狗出到去歐聯就收皮
多謝fa做怪獸家長

azp luiz

azp = next lahm

唉屌你老味馬迪，輸12碼個罰球包撚咗越位

隊長我揀david luiz

Azp外型真係唔似隊長
佢繼續做無名英雄岩d

唔係話吹奏上一代 但人地果陣比人剷完通常會即克彈返起身同人推撞下 比人一種硬漢子既感覺

隊長我揀你

馬迪出親場都要屌9佢

幾時話佢打得好

點會換cahill呀？除非terry上
堂堂英超勁旅無英人點得

英文都唔識

佢最近出親黎都膠
打熱刺果場又唔撚逼
睇住人出波
唔怪得干地一直追緊呢個位買人

笑撚左

我揀azp wo
始終沉實d

睇下隔離獌 朗尼同上場smalling既分別就知 隊長好重要

唔高唔夠霸氣

雷斯最似

青黃不接
以前車仔好多隊長料
隊長,撚仔,波返,巴哥

雷斯係首選 算有年資 夠霸氣

唔叻唔等於唔識

下半場

拿姆feel
雷斯有時太好火

哥狗個位一定要換人
lukaku其實真係幾好人選

沙皮爭氣入波啦

依家都有法比 雷斯 雞囂 世三做過隊長
依家球壇仲有幾多堅尼 佩奧爾依啲

重有C治

個時我覺得以上任何一個做隊長都冇問題
個個都有代表性

佢好似真係唔識
未聽過佢講英文

得罪講句
卡希爾同世三唔係隊長料

我都記得係唔識

Come之類單字可能識既

世三咪姐係美斯果類

柏度救車

佢講fuck off好叻

摸西同雷斯做咩

今場贏波我電鑽插屎眼

阿朗冇SPEED

Gun

跟

Cahill 就算啦

我用電鋸

not me not me

KANTE做埋派牌

阿朗素真係好慢

Kante

簡迪120分

呀朗d速度真係幾慢下 有無得練

場場都可以j簡迪

無就係無
好難

安唔差

佢好似已經用盡全力跑

唔好再玩開短角球啦屌

衝鋒21用1年時間快0.1秒

下半場無咁茅
球證一早要俾牌啦

安廢到

我要costa

夠做隊長啦 勝利訪問講句we win win走人
輸波講句 fuck off I fuck you 走人

馬迪係場有乜用？

抵撚死
整人點知整親自己

出法比未

簡而精

安狗好波

抵la

conte今場好靜

佢係
無得大改架啦

其實求其搵個人入黎代馬迪都勁過依家 搵happy仔入去hea踢防中都仲可能有用過馬迪

派膠比人屌就not me not me

放題佬全盛時期都唔快
靠其他勁野搭夠

寧願換查路拜出黎

matic邊有咁廢

再吹大啲
zouma比波差過卡吐

對家仲未出高治

agger

而家個勢似1:1 完

打手

佢打人隻腳😹

屌你老母真係狗黎

係咁借d意抽哥狗水 屌

Shawcross隻死曼狗真係撩交打

完全冇攻勢

博多d死球chance 有機既

我已經預見到個賽果 但唔敢同大家講

佢出波都幾準嘅

法比換柏度啦

本性係賤種 改唔到

靠pedro神來之筆

柏度靜左

我都預見到 但要完場先敢講

差D

沒法比 沒法比

呀干
我求你俾個機會切

法比救世啦

哥狗可唔可以試下唔好咁易跌

和波準備

安一剪返個頭就廢左

輸啦

明知唔會吹就唔好成日搏犯規啦

對面真係好狗

出法比救全家啦干爹

唔好亂講野

分身confirm

開始分唔到係自己跌定俾人推

喚醒罰球能力入左球收貨了

佢心態係想下下都搏到犯規

老鼠

willian控落黎即甩

跌左有無10次

佢比2隻狗追住咬, 好難咁跌

踢緊乜

不如換走哥狗啦
等對面亂下唔知mark邊個都好丫

換ayi打雙前試下啦

對面打到而家都係得2張黃牌

輸未
射門都無

應該有
但有一半係應該跌既

哇電欺

推左咁多次終於有foul

花巧野 後腳 死球個d咪叫靈光一閃 閃到下出黎
基本野算鳩數啦

訓醒未 干地死都唔會

luiz依下

羅拔圖卡路士

真係要屌
而家擺明要換人
仲等乜撚嘢

對面又換多條踢人多個踢波既入黎

差啲偷到雞

食懵你呀

Luiz想學查難洛古 ？

雷斯唔夠力

luiz係咪太大力
azp

安又回復正常

Azp

中鎗

呃埋對面跌低埋

azp 2combo

依下costa又唔跌

s馬迪踢緊乜春

法比呢

佢知依下跌都冇用

哥狗好慘

咁都無紅

又冇世三又冇法比 乜撚攻勢都見唔到

安比到咁敍

紅鳩佢老母臭啦

恩迪都好應該食張黃囉呢球

打交定打人

未到last man

靠你啦安

紅未呀

個2 號包緊

安仔救地球

無夏神 無靈魂
無世三 分無三

come on金章

真係差左啲呢下

COSTA未拎波都鏟定先

鏟兩下黃一個
買兩件半價

我估luiz射

兩下都係踢人嘅

along shoot ls

安狗雷斯

M朗

呀朗射啦

阿朗又爭d

哇屌你老母朗
第2次

又中楣

A朗中楣

alonso

牙朗fk又中柱
唔洗咁準呀嘛

嘩屌！！！！

阿朗又中柱

pieters

牙朗

牙朗又中

今季第二次

屌 仲要眉底

屌 又中

換人未

嘩屌 射得靚

牙朗今場唔係第一次罰球中柱/楣

射到咁撚靚

自己矛先仲發脾氣

我都叫咗出嚟

朗係咁叫佢冷靜

對面燥乜尻
茅又係你地茅

車贏波全post自殺

朗仔

連個龍門框都唔鍾意我地

條友咁大反應做乜

呀朗好波

開定新